{
"\"Gas\" is the name for a special unit used in Ethereum. It\nmeasures how much \"work\" an action or set of actions takes to\nperform." :"\"가스\"는 이더리움에서 사용되는 특수 단위의 이름입니다. 작업 또는 일련의 작업을 수행하는 데\n얼마나 많은 \"작업\"이 필요한지를 측정합니다.",
  "* GAS fee will be added to final amount": "*최종금액에 가스요금이 추가됩니다.",
  "10k, Fixed, Unlimited, Capped": "10k, 고정, 무제한, 상한",
  "A Block Explorer is basically a search engine that allows\nusers to easily lookup, confirm and validate transactions that\nhave taken place on the Ethereum Blockchain.": "블록 탐색기는 기본적으로 사용자가\n이더리움 블록체인에서 발생한 트랜잭션을 쉽게 조회, 확인 및 검증할 수 있는 검색 엔진입니다.",
  "A DApp can have frontend code and user interfaces written in\nany language (just like an app) that can make calls to its\nbackend. Furthermore, its frontend can be hosted on\ndecentralized storage such as Swarm or IPFS.": "DApp은 백엔드를 호출할 수 있는\n모든 언어(앱과 마찬가지로)로 작성된 프론트엔드 코드와 사용자 인터페이스를 가질 수 있습니다. 또한 프론트엔드는 Swarm 또는 IPFS와 같은 분산 저장소에서 호스팅될 수 있습니다.",
  "A DApp has its backend code running on a decentralized\npeer-to-peer network. Contrast this with an app where the\nbackend code is running on centralized servers.": "DApp에는 분산된\n피어 투 피어 네트워크에서 실행되는 백엔드 코드가 있습니다. 이를 백엔드 코드가 중앙 서버에서 실행되는\n앱과 대조하십시오.",
  "A name for your token.":"토큰의 이름입니다.",
  "Access Type": "액세스 유형",
  "Access type *": "액세스 유형 *",
  "Add Vesting": "베스팅 추가",
  "All Functionality (BEP-20 / ERC-20 Standard)": "모든 기능(BEP-20 / ERC-20 표준)",
  "Basic details about your token.": "토큰에 대한 기본 세부정보입니다.",
  "Below the link to\ndocumentation about the project you can share to demonstrate\ntrustability of your token source code (not of your\nintentions).": "(당신의 의도가 아닌) 토큰 소스 코드의\n신뢰성을 입증하기 위해 공유할 수 있는 프로젝트에 대한\n문서 링크 아래.",
  "Burnable": "가연성",
  "CREATE ERC20 TOKEN": "ERC20 토큰 생성",
  "Can I add logo and information to my token on Etherscan?": "Etherscan의 토큰에 로고와 정보를 추가할 수 있습니까?",
  "Can I use my Token for ICO?": "ICO에 내 토큰을 사용할 수 있습니까?",
  "Can I use my token in Exchanges or with DeFi protocols?": "내 토큰을 Exchange 또는 DeFi 프로토콜과 함께 사용할 수 있습니까?",
  "Can my Token receive ETH?": "내 토큰이 ETH를 받을 수 있습니까?",
  "Capped": "캡",
  "Change": "변화",
  "Choose a Network": "네트워크 선택",
  "Choose a name for your token (usually 3-5 chars).": "토큰의 이름을 선택하십시오(보통 3-5자).",
  "Choose a name for your token.": "토큰의 이름을 선택하십시오.",
  "Choose between 5 different Token types.": "5가지 다른 토큰 유형 중에서 선택하십시오.",
  "Choose your Network.": "네트워크를 선택하십시오.",
  "Choose your Token Type.": "토큰 유형을 선택하십시오.",
  "Clear all": "모두 지우기",
  "Configure the decimals in your token": "토큰의 소수를 구성하십시오.",
  "Confirm your transaction using MetaMask. Once deployed your Token is ready to use.": "MetaMask를 사용하여 거래를 확인하십시오. 일단 배포되면 토큰을 사용할 준비가 된 것입니다.",
  "Connect Metamask to show pricing.": "가격을 표시하려면 Metamask를 연결하십시오.",
  "Copy Address": "주소 복사",
  "Copyright © Token Generator 2022": "저작권 © 토큰 생성기 2022",
  "Create ERC20 Token": "ERC20 토큰 생성",
  "Create ERC20 Token in less than a minute.": "1분 이내에 ERC20 토큰을 생성하십시오.",
  "Create My Token": "내 토큰 만들기",
  "Create an ERC20 Token in less than a minute with the most trusted\nSmart Contract Generator for Ethereum Network.": "Ethereum 네트워크용으로 가장 신뢰할 수 있는\n스마트 계약 생성기로 1분 이내에 ERC20 토큰을 생성하십시오.",
  "Create an ERC20 Token in less than a minute with the most trusted\nSmart Contract Generator for Ethereum Network. No login. No setup.\nNo coding required.": "Ethereum 네트워크용으로 가장 신뢰할 수 있는\n스마트 계약 생성기로 1분 이내에 ERC20 토큰을 생성하십시오. 로그인이 필요 없습니다. 설정이 필요 없습니다.\n코딩이 필요하지 않습니다.",
  "Currently it is bellow than 100%": "현재는 100% 이하",
  "Currently it is exceding 100%": "현재 100%를 넘고 있습니다",
  "Customizable Decimal": "사용자 정의 가능한 10진수",
  "Customize Decimals": "소수점 사용자 지정",
  "DApp is an abbreviated form for decentralized application.": "DApp은 분산 응용 프로그램의 약어입니다.",
  "Decimals": "소수",
  "Deploy Token": "토큰 배포",
  "Detailed": "상세한",
  "Disconnect": "연결 해제",
  "ERC20 Compliant": "ERC20 준수",
  "ERC20 Technical specification": "ERC20 기술 사양",
  "ERC20 provides basic functionality to transfer tokens, as well as\nallow tokens to be approved so they can be spent by another\non-chain third party.": "ERC20은 토큰을 전송하는 기본 기능을 제공할 뿐만 아니라\n체인이 아닌 다른 제3자가 사용할 수 있도록 토큰을 승인할 수 있도록 합니다.",
  "ETH Gas Station": "ERC20은 토큰을 전송하는 기본 기능을 제공할 뿐만 아니라\n체인이 아닌 다른 제3자가 사용할 수 있도록 토큰을 승인합니다.",
  "ETHEREUM Token Generator": "ETHEREUM 토큰 생성기",
  "Easily deploy Smart Contract for a Standard ERC20 Token.": "표준 ERC20 토큰을 위한 스마트 계약을 쉽게 배포합니다.",
  "Easily deploy Smart Contracts for any Token right from your\nbrowser.": "브라우저에서 바로 모든 토큰에 대한 스마트 계약을\n쉽게 배포하세요.",
  "Enter Details": "세부 정보 입력",
  "Enter your preferred Token name and symbol. Choose your supply and Token type.": "원하는 토큰 이름과 기호를 입력합니다. 공급 및 토큰 유형을 선택하십시오.",
  "Error": "오류",
  "Estimated Cost": "추정가",
  "Ethereum is a decentralized platform that runs Smart\nContracts: applications that run exactly as programmed without\nany possibility of downtime, censorship, fraud or third-party\ninterference.": "Ethereum은 다운타임, 검열, 사기 또는 제3자 간섭의 가능성 없이\n정확히 프로그래밍된 대로 실행되는 애플리케이션인\n스마트 계약을 실행하는 분산 플랫폼입니다.",
  "Ethereum official website": "이더리움 공식 웹사이트",
  "Etherscan": "Etherscan",
  "Etherscan Gas tracker": "Etherscan 가스 추적기",
  "Every operation that can be performed by a transaction or\ncontract on the Ethereum platform costs a certain number of\ngas, with operations that require more computational resources\ncosting more gas than operations that require few\ncomputational resources.": "Ethereum 플랫폼에서 트랜잭션이나\n계약으로 수행할 수 있는 모든 작업은 특정 수의\n가스 비용이 들며, 더 많은\n계산 리소스가 필요한 작업은 적은\n계산 리소스가 필요한 작업보다 더 많은\n가스 비용이 듭니다.",
  "Everyone can always transfer his own tokens. Transfer can't be stopped.": "모든 사람은 항상 자신의 토큰을 전송할 수 있습니다. 전송을 중지할 수 없습니다."
}